俾藍絲問唱香港國歌代唔代表支持港獨

求解答

支持 完

問番佢你唔肅立唔流眼淚係咪搞港獨

係支持港獨又點撚樣？一國兩制可信就乜事都冇啦啦

主題曲又港獨

支持

支持咪支持

唱校歌就係支持學校獨立?

淘寶香港不包郵代唔代表支持港獨